(突發) 石門鄉議局搞乜勁 （多圖）

今朝九點玩到宜家，不停有人大叫

Any more information?

咩事？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你得一張圖。點解標題叫多圖。。

多圖?

我見新聞無報所以先問